巴打絲打幫幫手 我走失左隻貓女

pish

師兄渣九巴？

昭民下次小心D

推

push

Push

呢啲傻鳩貓真係
好想瘋狂奶佢隻耳仔